屌你lihkg幾時更新啊！

留名版有新留言唔著紅燈好耐啦

利: iPhone 7